生得好樣衰 平安夜有咩方法食到女

錢都ok
真人似柒版鄭則士

叫雞囉屌

平安夜邊撚到有雞呀屌你老母
全副身家得200蚊
有雞都叫唔起

200蚊食牛排都得啦
唔係食唔撚到女呀

老雞 200蚊
岩岩好 當驅風

搭車你請？

唔撚洗熱身？
一陣屌屌下老抽當你射左
行過去啦

200蚊乜都做唔到喎

冇錢就算啦

咁你又話錢都ok
然後又話得200蚊
返屋企打飛機啦傻仔

屌你老母就免費